有野諗唔明,可唔可以幫幫手

1.點樣先可以唔洗交稅
如果我沒野撈,只係投資炒賣,而且我仲係借錢炒賣,我仲洗唔洗交稅

2.樓去按揭,仲可唔可以放租俾人

3.買樓,淨係俾左首期,可唔可以即刻去按揭

4.俾左首期既樓,係咪可以即刻放租俾人

同問2，4

淨係股票,有沒方法唔洗交稅
唔明白點先惟之要交稅

1. 香港唔洗
2. 可以
3.
4. 可以

炒股票 , 買賣樓 本身個交易就已經交左稅啦

1：可以
2：ok
3：得
4：當然

1. 要交印花稅